年經) 聖誕禮物集中區

好撚得意啊 點解要扔

好想執 明顯係條女唔受

執啦 比個家佢

好明顯問題出咗係送嗰個人度，好心你班肥矮毒咪撚做咁多無謂嘢啦